勿提loreal group］化妝品及護膚品討論區#32

唔好意思無為意1001咗，標題又整漏咗啲嘢

推得好快

[member]我有驚訝，佢個coverage仲高過chanel黑樽 ，我係唔鍾意用遮瑕嘅人，佢將我暗瘡印、紅印遮到一半 [/member]

我買個枝德甘又係咁，敷左兩三次真係頂唔順，係喇刑喊倨種
問左佢，同大家一樣官方答案
仲要係我第一次用花水，自此對花水同呢間野好反感

個加密有bug?

一直用Damask Rose 都冇事
有次敏感用德甘敷面 第日腫晒
用咗幾千蚊睇皮膚專科
喺法國官網買

絲打們係咪仲用緊ad+ 效果如何 我買左支0號覺得落妝落得好乾淨
無化妝朝早洗面係咪都可以用0號?
諗住買埋2號同5號

嗚哇好燒，之前睇catie已經好燒，但我內雙加長期眼腫，好驚買咗唔啱用

我本身無用開花水，最近先開始想買，而家真係有啲卻步

請問各位有問D平平地既全物理防曬推介下（budget around 200)
之前聽講pc防曬唔錯 但係好似話好難缷得乾淨
利申：油肌 學生哥無咩錢

係咪有人推介過呢隻

你冇打到［/member]

見用哂啲花水仲諗住今日去買
以後仲可以用咩花水

有打呀，佢出唔到

用緊白玫瑰冇出過事 之前濕疹用德甘拿都唔拿

用開羅馬洋甘菊溝其他花水
用過一次德國洋甘菊會紅紅地 刺痛，職員話係正常............... 代表缺水

我會用oshadhi
不過貴d 但同f係兩回事

一講即刻fail屌佢老母

多謝楊絲賜教用紅色眼影，我今日化得幾成功，朋友都話靚
室內黃燈

室外日光

下姐打左 佢出到黎又冇左 ？ 收番啦膠先 sorry 絲打

荃灣？

就係有打 出唔到先話佢有BUG

好靚
老實說 我岩岩影隻眼完全影唔到
絲打賜教下點影

我都有睇鴨鴨啲妝片
佢教人畫abh盒野又係超靚

用緊Nars Audacious Anna, 飲水會甩做一粒粒，好似粉咁跌埋落水入面[black][/black]

用呢隻唇膏真係唔可以飲/食野

但色係幾靚幾特別，唔食野都算long last,係會少少顯唇紋，冇乜白邊，但見到啲咁"飛粉"嚇親

伏黎，用過excel大部份產品，呢個係唯一一個大伏，閃粉好大粒，粉質上面睇落好粗勁顯毛孔 用左一次就掉埋一二邊
都係買lm好過

呢隻嘢幾重酒精味

新post lm先

早一個星期啱啱買完大馬士革玫瑰同永久花
用左一星期未冇事

一定要有燈照住自己隻眼，正面影開眼，微微向下望就可以影到眼皮。我用手機自拍咋，再crop。

想問下shiseido 金蓋防曬係物理定化學？

我自己用緊pc枝防曬呀 不過我平時
冇化妝個陣係唔會落防曬 就咁用洗面奶洗面就算 不過毛搽一次就十幾個鐘先偷懶 sofar用左咁耐皮膚又冇差到既

唔係呀 我講緊01胭脂
唔知點解舊版眼影我覺得唔係好靚 好細粒 雖然未用過

中性皮膚 但極易出汗 夏天出油情況一般 淚線比較發達 黑眼圈黑到遮極都好難遮到 想搵番枝好用嘅遮瑕 順帶一問有冇絲打有好介紹

應該係樓上有人打漏咗
有人覆加密唔到打漏code嘅人時
又湊夠返一pair完整code
所以會加密返樓上本身加密唔到嘅字
但自己嘅又加密唔到 再不停循環loop
所以各位絲打一係唔好quote加密唔到嘅人
一係用預覽 改返岩嘅code
check清楚係咪兩個都加密到先post

掙扎左一日，仲未決定到買唔買benefit 個新palette 好

我都係

絲打做完test有無被sell/買嘢？
想做但怕唔買嘢會唔好意思
最近好多skincare未用完唔敢輕舉妄動

400有哂full size好似好扺屌,但個包裝又好癈

可唔可以講下個包裝點廢法

係Sephora 睇到有review 話佢個盒面印錯，就咁貼左個貼紙上去遮住

早幾日入手左cdp粉底
妝感真係又薄又透得黎有返咁上下coverage
同埋持久度好勁 過左一晚都無浮
同埋d ba服務好到令我好尷尬#
不過真係好貴

我都做咗
佢竟然話我中性
但明明就好油但皮脂分泌得18
唔知係咪佢淨係試面珠位呢

（我係上個post問過但無人理，係度搭單問多次 ）

我平時好乾，瞓醒同出完街會覺得鼻邊有少少油/塊面有啲野咁
ipsa測試出黎係油性，ba話我水油不平衡所以缺水，同埋混合性
我咁樣係咪即係叫混油

又乾又缺水 係咪應該混乾
出油可以都係因為你乾 所以加快出油 我都唔知
不過我個情況同你一樣 ba話我係乾性

[member] 淨係畫眼尾 望落係精神啲既
不過我開始變緊雙眼皮 所以會順手畫深條雙眼皮褶

可唔可以包膠下支foundation stick
好想買但又唔知啱唔啱油皮

細枝白管好核突我覺得 而且佢係有色潤唇膏

[member]ba幫我上咗primer再薄薄揸咗層，我覺得唔太笠，膚色均勻左不過我係乾皮

我用curel個支 唔知點解用完塊面會有種「慶」既感覺

想搵d岩夏天用既粉底/cushion
岩岩睇返catie d舊片 見到bobbi brown既cushion好正咁
addiction雖然上年開始就見到有絲打推 但見到charlie試完之後話現粉刺 有d不安
有無用過既絲打們可以比d意見
(主要想知bb google左見到無咩人提 定係佢d粉底好d?)
利申ipsa話係中性 但成日覺得自己係混乾

咁複雜架
絲打介唔介意貼你個result上黎？我係咁：

[/quote]
細枝白管好核突我覺得 而且佢係有色潤唇膏[/quote]

我已買01 等收

bb未必啱夏天
我係ptt見到個妝感係好靚
都好多人推
頂到6個鐘到
但香港咁熱好難係夏天用
不過絲打你去試上面，睇下hold到幾耐啦

細枝白管好核突我覺得 而且佢係有色潤唇膏[/quote]
[/quote]

我都搵緊夏天粉底老公
考慮緊rmk / three / addiction/ Paul n joe
覺得日系粉底顏色岩自己多d

原來咁多絲打都搵緊 rmk我都有考慮 不過應該要去試下先

[/quote]
[/quote]

岩岩google 有人話佢唔防水

之前因為有50蚊coupon 所以係Watsons 買左隻新卸妝嚟試下，比cruel個陣感覺乾淨d 同埋無咁杰 唔洗吱好多先推得開 都唔算貴

有冇絲有興趣夾tarte 7折 用代運

集運買唔到

有冇絲打有印象kanebo lavshuca係收皮之前都出過漸層胭脂
果時我先岩岩留意化妝品冇耐

Rmk我都有諗過 後尾個個都話有氧化會黃所以滅晒火 Paul and joe 好靚想買

佢收皮我好傷心

有呀有印象呀，記得佢個粉紅變黃幾靚

點解會收皮架啲野幾好

果時好似大約100蚊定一百都唔洗 好靚好正

比男朋友知道我用$600買benefit個palette
訓話左十五分鐘

因為覺得benefit唔抵定太貴？

佢枝咖啡色眼線液好撚冷門但我覺得好好用，佢收皮之前我囤左幾枝，依家仲有枝唔捨得開

下次佢買figure買波鞋你訓返佢

楊絲咁買法應該一早日日被訓話
不意外

智能粉底出新版本 有無人試左呀？

我會屌番我男朋友轉頭
因為我買既野好平 佢買個d就好貴
我會話 我買10盒眼影都唔及你買一次啦 就收左佢皮

佢唔好呢啲
佢係剩係會買自己真係需要嘅嘢嘅人黎
興趣係儲錢同返工
佢話呢度邊隻色你無呀
上次咪買左abh glow kit比你囉，咪有囉
Moonchild呢
點解重要買
然後再loop呢度邊隻色你無呀你講呀

我毫無還擊之力。。。

男人既概念係你用左600蚊買一樣化妝品 你買完又會買其他
佢地唔明 我地點樣會計到呢樣野抵

Ipsa Skin test 洗唔洗錢

佢牛仔褲着到穿窿先會買過條
其實如果唔係個賣家唔回我我唔會同佢講
講完之後佢就回左我。。。
天意

其實真係好抵
因為個palette每個item都係full size好癡線
如果分開買full size要千幾
而家$570-600 only

[member]絲打lookfantastic有呀，而家有april sale折完440左右咋，仲免運費添 ［/member]

點解咁嘅

因為你個其中一開引號係全形符號
即係［同[ 嘅分別

點解絲打你地D彈力咁高
得7我係咪嚴重老化

fail

算平啦

買防曬囉 雖則我測完無買到
個ba姐姐服務太好了諗緊係咪要返去放低幾兩錢當報答
防曬既話日本買會唔會平好多 唔差太遠既話我就去報答個姐姐

唔知佢係咪特登整差你個分
但起碼佢唔hard sale
我係新界區做架 可能同大部分絲同一間做

屌佢老母我想㩒加密變左bold size

我最近先開始用防曬.. 就係用緊佢果個 覺得都OK
原來防曬關彈力事架 希望救得返啦
防曬我肯定精華果個日本唔會平 差10幾蚊ONLY..
但其他野 ME 果D差百幾蚊架

Muf 隻cushion 好似好正

下星期去韓國打算買
$400好似唔貴 仲有一個芯送

香港幾時有 真係算好掋 其他牌子$400先得一個

我有支勁耐之前買既牙膏裝double wear 乾到𣎴得了 muf好吸引啊

曾經用過double wear但t zone都乾到浮粉，明明試嗰陣okay 買咗muf hd 但冬天覺得乾，都係用返最愛嘅chantecaille，支muf留返嚟緊夏天用

利申混乾

我俾chinchin燒到 諗住係自購片應該可信
本身諗緊買雪花秀蘑菇定muf cushion
muf平啲試下muf先
蘑菇好貴 $500幾 仲要無芯送
愈諗愈覺得蘑菇係gimmick野

Catie多左好多Ad片

Chinchin

自購片咋喎
雖然我覺得佢係咪都話好用

Yes
唔好夏天用
我試過五六月用
兩個鐘開始溶

係咪做夠保濕彈力就會高

唔洗

有冇人用開邊隻美白牙膏

係 佢coverage我覺得係0

唉夏天好麻煩
出室外熱就好快溶
室內冷氣勁就好易乾

畫完眉用12蚊店個eyebrow coat搽一浸就得了

就黎夏天 想買索帶嗰隻nude bra (如圖)
有冇絲打知邊度有得買
因為膠嗰啲nude bra好重咁

我會喺畫完眉之後 上一層碎粉 再畫多次眉 再上多次碎粉

想打laser 收毛孔 有無邊種推介

Post唔到圖

想問呢可唔可以book一個之後有兩個人去 想拉埋媽咪去做好似冇咁老尷咁

試咗，啱中性至混乾

好.......多步驟 不過我都會試下thanks

冇貨啦 所以下左架

應該可以，因為之前見過有絲打話可以walk in唔洗book都得

試左 感覺一般 易浮 本身偏乾底

去啦
做多個test多個參考

絲打今次係咪開左閃光燈影 而家咁睇個色好似黑黑地紫紫地咁

眼影盒入面既眼影棒想買個新
用左好耐好似好污糟
去邊到買會質素好少少又唔太貴？
我盒眼影係lunasol 唔知去配返貴唔貴

好燒呀 但只可以買一個cushion

好緊張

化得好靚呀
介唔介意話我知用咩眼影同埋點化

[/quote

之前搵ig代購買wetnwild，好似sssomeclouds 咁上下，即係之前大家跟佢買takami嗰間
等左成個月都未收齊貨，成日搵佢都唔應機，要問幾次先應。原來啲貨到左又唔出聲，2星期前去拎先發現執漏左貨比我。但最後又同我講訂錯左色，話可以退錢，但問點退錢又唔應機。

問一樣野要3日先覆我，我理解可能會忙，但我見佢有繼續出post呀like人啲相，我諗住搵佢會有人應啦，點知都係無。

唔想買野買得咁唔安心，寧願比貴啲但有效率啲。

高露潔有隻全智賢代言既
咩Optic White 個隻有3款white既
早排萬寜特價40蚊兩支
我同d同學試過幾隻牌子
商討後係高露潔呢款最work

全智賢o個枝我用過，覺得冇咩點白到

獅王呢枝我買左好多次，介紹埋朋友用
都有白左少少 759有售

用過 薄荷味唔重

我係用mild mint個支

oral b嗰隻得唔得?

留名學野

我試過搵佢問野，
佢話轉頭再比其他圖我睇，之後冇應我，
我第二日再問都冇理，
第三日鬧佢，之後又話忙，
unfollowed

tarte 有折好想入佢個Amazonian clay foundation

油雞先用入啊

好靚
可唔可以share邊間

仲有哩個

呢個正呀
好靚 支持

拆左先百零蚊 冇理由唔買
楊絲有買呢盤???

我有呢個嘅pro palette ，呢個嘅大版
好香朱古力味
所以我對佢quality好有信心
而比我揀，我會揀呢個
一黎大版嗰盤多色，但啲色上眼好似樣
深色整得唔好
但淺啡，啡嗰啲整得好好嘅，尤其tarte呢個系列shimmer shadow佢條formula勁正
所以我會推呢盤>大嗰盤

呢個box set

做生意做到咁有性格

楊絲我都係睇中呢套!!!
ig shop 200都唔洗好正

朱古力味高汁眼影palette+唔知好唔好用嘅mascara+應該好用嘅liquid lipstick=<$200

[/quote]

點會打攪伯母 有咩我直接搵個賣家啦
唔該晒

嘩屌 好靚
link??

我直頭搵盞燈照住自己影 佢係粉粉地灰灰地咁

追左post啦 打攪晒

呢間我有follow開 睇圖真係好靚
但懶得去問價

屌... 點解你地影到咁好
我至少用左5分鐘去影一張

都話集運唔到

我都係自拍完再crop

有冇絲打擦完防曬之後上粉底會浮浮地粉
係防曬同粉底液唔夾定皮膚乾

去過一次，去到門口有張紙仔話4點開
4點再去到等左三個字都未開，排哂長龍
跟住隔離舖個女仔走出黎話佢要半個鐘後先到
之前係ig story 話對面舖啲人係惡犬定咩
大佬你下下咁多人排哂隊阻住人做生意
又成日明知遲開都唔提早唔講聲，感覺好差
不過佢都唔休做啦

Thanks 絲打

有冇自然花香味既香水介紹？

今日去咗做affirm
希望真係幫到凹凸洞同暗瘡
做完而家塊面極紅
有冇補濕面膜介紹？

Byredo flowerhead

唔該兩位絲打
想請問你地都會用幾號色架？

[member] 去左ipsa 角質層好低分 得14 但明明我有用去角質野架 佢叫我再做多d清潔 但好彩其他高分 好有彈性 安慰自己［/member]

要match 番你頭髮既色 所以難講
去莎莎望下好d

我睇過佢間舖，勁細間又少嘢睇，去兆萬好過
兆萬地下嗰層係我嘅天堂

Sweets sweets果枝都好好用，用緊ash brown，黑/深啡/淺啡髮色都match到

Thanks 兩位絲打

可以試下d warm tone d 嘅色
可能457會好d
去門市試上咀先

我都係月頭拎左，但拎嗰下發現唔齊 佢啲野係賣得平啲既...

等你包膠，好想買佢d野，ptt d人成日講好乞人憎

投先響fb見到呢個廣告 覺得幾吸引 想問大家有冇試過 覺得好唔好用？

我訂左呢枝粉底
感覺好吸引又平，$11x only

絲打係邊度訂？
買左佢個粉餅 覺得個包裝開架嚟講幾靚
想入埋粉底

我次次問佢野都秒回我

絲打係唔係唔起香港住.. 好似寄唔到香港

諗住買綠色細版

新人lm
有冇絲打同我一樣好鐘意歐美眉型 contour highlight
最好用既highlight真係Anastasia 用完番唔到轉頭

但我去到check out果到佢咁寫
We are sorry we are unable to send this item to your chosen delivery address. Please remove this item from your basket.
係咪唔理佢就得架喇

如果自己訂去外國網訂唔訂到

如果香港有integrate就好

係咪紅盒粉餅 好靚
絲打係邊度買

好似冇哂貨了
我啱啱望過個basket都冇左
可能因為我尋晚失誤

Reenex生日月可以試做facial同有支卸妝送
但係咪又好難甩身

一

我做左第一次乍
仲有2次 我都希望有料到

請問有冇絲打用過BareMinerals既防曬?
佢有3隻, 有一隻係防曬粉~
礦物抗氧防曬底霜SPF50 PA+++
全天候防曬粉 SPF 30
礦物美白防曬霜SPF40 PA+++

其實suqqu岩混油/油肌用多啲

好似病人

我懶西喺sephora買

原來somecloudssxx仲有呢d野
我覺得賣人賣過嘅野唔緊要 最緊要唔好抄人文字圖片is ok 其實之前佢上年年尾年頭有開過一個glamglow代購post 表示：沒有賺你們的錢唷！ 但係做得代購嘅9成9都知道LF係咩網掛.. 當時glamglow set毋須運費 換成港幣只係$300頭嘅價錢（然而我Black Friday入手只係$289左右 真係好抵 ）

講真 佢代購收$400我覺得都係良心價啦賺唔多了今次 但係我一見到佢話 沒有賺你們的錢唷 我就 忍唔住留左言(見佢好人有幾個po都係書面語所以我打返書面語 當時內容大概係):
其實我挺欣賞你為產品拍的美照 寫文字 為生活打拼等等⋯ 但是據我所知LF賣glamglow set只是$300頭 加上你貨品從香港送到寄賣點的人力時間 訂這個價絕對是良心價😊 但也不至於是沒有賺我們錢吧 用詞要小心點呢～

然後佢覆：第一 今次呢張相我只係網上找來的 不必欣賞我 第二 宜家都過左BF了 可來BF價？ 仲有代購連埋運費 收$400係冇賺錢的了

我覆：我的意思是說你其他自家拍的產品圖啦～ 可是LF網賣$300頭是不需要運費的啊 還是你買貴了？🙈 需要我貼上link給你嗎？

佢覆： (Err 我唔記得左 總之態度都唔係好美好架啦)

然 之 後 冇耐 佢就del左post 所以我冇cap到 老老實實當時距離BF過左唔係好耐 如果我係代購 識做就緊係入貨等都過曬日子冇人再可以低價購入嘅時間 放出去啦 不過當然係要假設佢本人真係之後先幫朋友買再訂呢個價

我自己就覺得 自己買貴左咪認左佢囉.... 代購再搵錢唔係問題 消費者醒目嘅咪可以幫自己慳錢 再唔係嘅 都心甘命抵比人賺 但係講到自己好好咁 冇賺錢 順便幫我地買就(唔好訂價$400啦嘛)
唔係心有屎 點解要快快手del左個post 仲block埋我........ 嗰刻我諗 我好似多事左 覺得自己好似有d mean 明明$400都唔貴嘅

上面有誇大縮小我爛全身 總之奉勤絲打們買野最好盡量唔好第一下就搵代購 試下上網做下功課 加加埋埋慳唔少....

因為我 太懶 下次唔會

我乾肌用粉餅我覺得都ok

勁乾肌長期有暗粒 想買夏天粉底 有無絲打用過ipsa粉底

如果濃啲眼妝都唔會太病㗎 好似係

好似有絲打講過話乾肌唔太岩？

乾肌 夏天想搵粉底老公
筆直 300.400左右
有睇過dior forever / cdp

不過有冇人試過mufe既cushion 好吸引

代購呢d通常都係睇人推 先賣某樣野 賣到咁上下有返d人氣 到時有心嘅自己試過 再去賣d冷門 咁先有信你 跟你買 就好似k數字.數字咁 (但呢間訂價好高 Takami同最近嗰個原液 我都係自己搵路)

有咩遮黑眼圈好用？

我用好多喎 平嘅有shiseido sofina 貴嘅有suqqu cdp sergelutens
我覺得shiseido幾好 我平時返學就係用佢 好少浮粉又幾高coverage 我用咗幾嚿了

暫時用過效果最好係lm secret concealer
好滋潤貼服，唔起格仔紋
帶橙調，唔洗另外再溝corrector，提亮效果唔錯又方便
我慣用掃上，上年8月左右開始用，已見底

絲打覺得sofina好唔好用
見佢隻粉餅最近出左升級版

ok啦 我覺得shiseido好啲

想問係咪dramatic powdery uv個款

一陣影俾你睇

anastasia好耐用
日日用都可以用到年半以上
不過都會乾

唔該絲打
之前忍手唔買shiseido，因為佢話會員積分只可以累積到3月尾
所以一到4月就手痕

下面嗰隻最好用
利申 上下都買左3-4支俾啊媽用
試過上手係 下 舒服啲
上 太薄，應該冇spf50
中同普通礦物粉冇乜分別，係方便係街補

試下nars玻璃樽個支?

有冇絲打去reenex做過試做
難唔難甩身

防曬能力如何??聽聞係全物理防曬
其實我想試下用礦物粉做防曬, 不過好似唔太多選擇

可以上眼用返黑色
下眼後半-三分二用紅色，前邊用highlighter

Shiseido 保唔保濕 ？貼面嗎？
Sofina 舊版過左一兩個鐘乾到唔太貼面

我就係覺得Nars同ipsa太顯眼紋

的買普通版咋 係激安唔見有公仔嗰d
黎緊去想試下Loveliner noble brown

一定比化學好既
而且液體/膏狀真係要做到標榜既spf
淨係塊面已經要用半個湯匙既分量

美白嗰隻個texture比較容易build up所以會好啲
礦物粉好多既
om, bm, ji, synergie
佢地咁多款點都搵到支自己鐘意既

呢間垃圾黎 有朋友上過去比人sell到仆街 然後話趕時間睇戲條友求其同佢做左3分鐘趕佢走

網上評價好似得OM比較好, 但好似好少絲打用礦物粉咁
點都好, 多謝絲打

美白個隻zinc oxide 排到最後
咁係咪姐係唔太好

thanks
絲打好似好白淨咁

我覺得synergie幾好
有成50%zinc oxide

正評
有冇絲打有用開冇動物測試既化妝品同護膚？香港又有賣既？
本身用shiseido最多，最鐘意呢個牌子 但而家覺得可以減到少用就少用，買新化妝品時買animal test free既
屌原來bodyshop都係lorealgroup

眼紋我天生有，用咩眼部遮瑕其實都會食左落條眼紋度，聽過話依樣野係解決唔到既，我都接受左
但lm依隻我用起碼冇起乾紋

Mimingmart入面所有既野
(Jane iredale有專櫃 齊過mimingmart)
Lush（佢d香味就見人見智）

我要係兆萬留意下有無見到你
我都成日去果度行街

估唔到bitch會攪呢味

都算白 買粉底通常係最白色

仲好貴

粉餅cle de peau同shiseido都好

Albion健康水貴得有道理
用完真係冇左好多暗粒
上個月黎m前爆左好多暗瘡同暗粒
靠佢穩定返

之前shiseido話佢地用緊仿皮膚定咩個科技唔洗用動物測驗 但好似入中國 中國果邊會自己拎去做
好唔開心 我都幾鐘意maqillage

有無人用過espoir既粉底

呢4個brand評價都好喎
你啲網上評價邊到黎

zinc oxide % 唔洗多
但佢冇標明答唔到你

冇喇咁，要入中國點都避唔到，佢發明乜都冇用
我都係 以前majolicamajorca開始用，仲係夢幻少女既時代

我唔清楚洗唔洗多
排到最後 1%都唔知有無

prime嗰支直頭冇添
但我啊媽冇敏感就繼續用
我都係鐘意synergie既礦物粉zinc oxide 夠多
用緊whip都有廿幾%

講明既感覺安心d
Whip d人話好厚 所以唔夠膽羅

乾肌好似用佢個粉霜岩d 混油想買返佢個舊粉霜都無
佢個新base幾正咁 我係日本買左 佢有修飾毛孔 ba話如果一層遮唔晒 可以再加多層 有小小潤色 同埋有控油既功能 但日本買有d貴 計返都4百幾hkd 25ml
新粉餅無買到 廢事買咁多餅用唔晒
仲買左佢個粉膏清爽 清爽佢係薄d
滋潤係厚身d 遮瑕高d 試果時有d cake粉 但用清爽就好靚 如果唔夠遮瑕都可以上多層

用緊黑蓋方形樽身個枝

好唔好用

過幾日去台灣
諗住上下新版sofina ange foundation
有無絲打用過？

乾肌覺得保濕力無人講到咁好
因為質地有d杰 唔算易推 建議用bb上 但遮暇就會相對低左
但整體妝感係靚既 唔係假面同油面光澤感 但質地問題 夏天未必岩用

絲打係邊到買？ 比你燒到

canmake嗰次我少油眼同有眼水都冇乜甩

好開心燒到你
香港得joyce beauty有

我要coverage 先買whip
鐘意佢夠coverage又唔會因為厚而break down脫粉
last到成日
冇乜遮用crush已經好正
50%

有冇<$300嘅洗面乳推介，唔使落妝
睇過懶人包好似唔係幾啱，雪肌粹好用但香港難買
想要一支唔乾但洗得乾淨好似好難
除左ad+有冇其他選擇
利申：混乾

唔知新版同舊版分別 但我用過應該係舊版 幾保濕唔乾 但控油度真係麻麻 T zone會溶 遮瑕度都有中等

我用嘅係呢枝

我乾肌用lm secret concealar 2號色都會起格仔紋 可能我眼太乾 或者碎粉乾 你用咩eye cream 架同埋咩色 我唔係好遮得晒個超強黑眼圈

絲打咩肌？ 同埋覺得whip如果出油易唔易溶？

見到之前絲打介紹好多fdt，但真係花多眼亂，因為比你地燒到隻隻都想買
本身睇中左cdp fdt，但又有絲打話coverage好低，所以考慮緊Dior / shiseido fdt，主要想搵隻coverage偏高既黎遮我啲死人雀斑

搭單問埋：上次比絲打燒到勁想買Burberry既base，有無絲打用過包膠下

利申：混肌t字位出油，面脥雙邊鼻頭都有勁多雀斑

乾油極油
要用少少技巧但其實好快
夏天細紋位會易少少卡紋
預兩個鐘就要吸一次面油但只要唔係捽塊面last 7-8hours就一定得

我係普通primer -> bb上whip(rt sponge個人覺得上得靚過bb，用平個面coverage仲高好多) -> 用紙巾包sponge全面印油(油肌/夏天一定要) -> (concealer) -> 用bb上任何一隻乾粉餅，純粹壓實+多少少coverage-> (highlight contour blush) -> 碎粉 -> setting spray(用緊n年前大量入左貨既ud，其實skindinavia都得)

除非本身皮膚有狀況，唔係既話只印面油唔補粉我個人last到12 hrs up仲係高coverage, 面對面都唔覺厚粉

好似話新版控油好d

燒burberry base好似係我
我乾肌我覺得佢真係無得頂
勁保濕用完個妝又貼
個ba話油肌都可以用但係我唔知係咪
你去試下啦

唔該哂絲打 去mimingmart 試下色先 我極多瑕疵需要遮 去試下上面睇下感覺點

燒到我
不過想問乾油極油即係乾定油肌
同埋會唔會好顯毛孔？ 之前用bm礦物粉會有呢個問題
另外粉餅同碎粉係咪一樣都可以定妝用
用緊碎粉成日掃走咗d遮瑕同比較乾
但粉餅會唔會好似上兩次妝 見人都係粉餅粉底二選一咁用

就係比你燒到勁想買 聽日去試下先

新份留名

between 眼底遮瑕應該點揀色

5月尾去台灣 又錯過

好燒呀 ，我已經煩緊要買邊盒眼影，有咩推薦？

唔知有無記錯 係咪之前好似有絲打話有唔知邊個款既成分唔好？唔知有無記錯牌子

Tartelette in bloom 2

有冇絲打有用過 nude by nature依個牌子遮瑕膏
我今日試完好似幾好用

Sis有咩防敏感保濕lotion for春夏推介 而家上妝極易浮粉 用cream又太笠

Ad+ 3號 冬天用都夠保濕！

唔quote樓上
我未化之前有黑眼圈無乜暗瘡
日日用用到三個月到半年啩 個個都唔同好似係
夏天唔浮呀 暗粒我不嬲都少生

佢得好少色
白就vanilla cream
正常就latte
但有時唔算好曬既時候我會溝少少其他粉底中和個色啱自己啲
個乾粉餅都係揀返啱自己既

why not both

乾油係一種黎 要用好既水狀精華
唔係bicelle嗰啲垃圾冇料到
唔顯毛孔，用bb類sponge正常純大部分粉底已經唔會顯毛孔，粉狀用掃就有機會

不過我本身大毛孔用左幸福肌之後收哂，講唔到耐左有冇機會因為毛孔+油而出事，但我既凹洞係完好無缺冇甩粉

粉餅可以定但冇碎既定得咁好，而且我係為左coverage先再overlap加餅
如果whip一樣已經ok可以直接skip
我可以話既然想用得coverage高既粉底就唔驚厚，多一層粉餅反而係幫到你set得更好同調節返個色幫補whip少色既問題

碎粉嗰到你可以試下用類似rt buffing brush既掃"隊"落塊面而唔係打圈，
唔洗太控油就rolling motion

大概2:20嗰到

絲打係用幸福肌啲咩去收毛孔？

我混合偏乾敏感肌
膚色偏白但個男ba揀3號俾我，可能係睇眼底色素深淺而唔係睇膚色
用緊shiseido紅研eye gel，但其實我成日唔記得搽，今朝又唔記得喇

我都爭札緊
tartelette in bloom同pro都有色想要 有色唔想要

各位絲打 咁應該點搞已經好多個月 搞到成個人冇曬自信

同埋諗緊concealer買咩色，
有冇絲買過可以參考下
想買light medium，
covermark粉底用緊yn20

Rmk liquid fdt 昨日試左 sample 包膠先
好水潤
coverage 低 遮唔到暗瘡印
下午鼻出晒油，影相反晒光咁😂
但兩邊面冇咩溶妝 但面有少少乾

利申：混乾 t zone 出油 兩邊面乾

本身用緊咩? 知唔知點解突然咁樣?

好開心 買左呢兩樣野
juvia's place下個月再見

有冇絲打係雨潼買過muf 128碎粉掃同la mer 碎粉掃？
邊支好d?好難揀呀
想拎黎上碎粉，如果可以仲想上埋粉餅
同埋it 225 有冇絲打都有買？可唔可以講下好唔好用？

我買左muf但未得閒洗未用

查左防曬之後粉底好似白左 點算好

呢到傾唔傾得微整型

concealer 好似冇折

上次淘仲有堆未用 又想買了

用緊fancl支spf50 ba話用1蚊銀大細

tarte依加有冇團？想一齊夾
定係你地都係搵代購
Sorry冇追post

Shape tape冇折

依枝有 但係冇乜人講咁
但係見佢攞咗獎同係tarte就都想買黎玩

買左sample試
發現ivory隻色有d黃
同少少卡粉
好唔補濕應該唔會買了

zinc oxide turn out都係spf
假設佢係label係岩 準的spf
zinc oxide只係影響spf的因素之一
唔代表zinc oxide高代表好

用唔夠唔會無用
但會打好大折扣

咁如果zinc oixde有20% 搽得唔足夠
Zinc oxide 5% 搽得唔足夠

唔係前者好d咩？

岩的assumption係
佢的配方
佢的技術
佢的溶劑完全相同

Tarte好似係夾唔到的

我發現我用親防曬都會生暗瘡/暗粒。。。

目前用緊的
ad+
Shiseido 白色矮樽
Acseine 50spf

遮到8成係指毛孔？

係呀，遮瑕疵應該算有五六成掛
我有少少淡既斑，有時有d冇膿頭既暗瘡仔
咁樣上妝都叫遮到

我係黃底最白
ap色圖

冇記錯係neutral 1，除非係beige 1
bm係fairly light，rmk圓樽係101

我覺得去試色好d，因為一定搵到啱色，睇落就會好均勻好靚
之前搵果間代理幾好，係舖頭揀極都揀唔啱要match頸定match面既色
兩隻色各比左盒sample我試
因為每次用好少，果度都夠用1-2星期
之後應該係買左match面既色，正常既頸面差所以都唔奇怪

咁我都要去一轉
因為礦物粉咁多色好頭痛
Thanks

屋企有一盒
係唔錯嘅

再買砍手指絲係邊我都想改名！！好燒！

絲打覺得夠唔夠保濕?冬天洗唔洗on top加眼霜? 會唔會好快用晒? 呢枝好似好貴.....

混油雞表示今日sofina long keep base 已出動

夠coverage遮雀斑嘅fdt應該會好似批盪咁厚....用低coverage fdt+concealer已經要上幾層concealer先遮得晒d斑...

有無絲打教下我應該點做

主要係亮膚調理
不過我成set用

物理會好好多
你預本身50搽唔夠得返10

換過隻防曬
一係就用有色既碎粉（比較深色既）定妝？

其實好難柒到大佬b咁
佢衰太多野

想買遮暇膏遮下個千年黑眼圈
黑眼圈係深啡嗰種 armani好唔好用？

我油眼覺得佢ok 呀 唔笠又唔會生油脂粒
所以我冇特別再加眼霜
同埋佢唔會好快用哂
因為佢一泵係超多
我次次都係吱勁少就夠用
我係唔鐘意佢個設計 成日佢都企唔穩跌左落地

遮瑕膏好多絲打都有講 nars 幾好
如果真係太難遮就加corrector
我自己用bobbi brown corrector 幾好

有無絲打用過shishedo 呢枝131，新手想入手粉底掃，上網爬左好多文好多人推介

之前絲打話佢個刷頭比較細
要上好耐先上得用

咁有無邊隻好用推介

細個唔識處理D 暗瘡宜家有少少凹凸洞
有冇巴絲有方法可以遮度?
定真係要做LASER/ 磨皮

太長唔quote了

四支都係loveliner
黑 啡 Burgundy Pink brown

pink brown太淺色 我淨係畫下眼線用
burgundy應該同moteliner果支差唔多 因為moteliner周圍都賣曬所以我買左loveliner

nars冬天用會乾

loreal group

我寧願用雨潼 131俾我打咗入冷宮 太細

又買左2個tarte既palette
冇錢啦

絲打們去旅行會帶幾多支掃
有咩細支啲既碎粉掃岩旅行帶去用？
（最好雨潼有賣的 ）
Kabuki岩唔岩去旅行用？
同埋之前好似有絲打討論過帶化妝蛋去旅行問題
如果買個有繩既起泡網袋 裝粒蛋入去掛係袋度 其實得唔得

Thanks 絲打 即刻去睇睇

用緊佢支perfect foundation brush
係真心幾好用, 好易推, 唔會ZIP 哂D 粉入去.
但係有D 細... 你要用多D 時間去上..
不過睇你用咩粉底, 易推個D 都好快搞掂

支野佢話可以用黎上碎粉... 但個頭細到咁... 有排上...

試下先 明明就係無色物理防曬 都係白白地

因為物理防曬好多有泛白既問題

紅字同意
上粉底液會快好多
試過上粉底....上左足足半個鐘

利申 我用ARMANI (勿插)
其實都係一兩分鐘搞掂

啱啱經過nars 12隻色盒眼影幾好J

Zoya kabuki 有埋蓋可以拎去旅行

推
想知你用咩幸福肌product 收毛孔？

呢位絲打話佢用亮膚

無啦啦俾人召喚
買啦買啦

上兩個post絲打推介左d product比我
但有d野想問

洗面:paula's choice(但絲打推介個隻係gel,我個人鍾意奶狀)
爽膚水:f牌花水(我見f牌好似出左事,永興綠泥個間d花水係咪差唔多，有冇人用過?)
泥mask:永興綠泥
peeling:幸福肌(我google過香港好似比較難買，諗住用paula's choice 2%bha 取代)
保濕:仲未有心水，想用清爽d既 product

唔好用永興既花水
F一定比佢好 我諗你唔好買德甘就可以

幸福肌上佢官網買 好方便

漏左:混合性皮膚偏油(T字位同下巴油)

新個支
屌me pls..... 真心佢個coverage 好... 同真係好薄好薄... 好難抗拒

絲打買左邊款呀

岩岩未睇你個回覆就放左呢支落購物車
等收貨

仲好意思講出嚟？

sorry
有冇D 唔係LOREAL GROUP HIGH COVERAGE, 又薄既粉底介紹?

想問身體防曬, 試過香蕉船, 曼秀雷敦都會起粒粒 我個身超易起粒粒一撻撻又紅又腫, 反而上面搽咩都好少敏感
暫時睇緊curel或者orbis, 有無絲打會好似我咁推介下?
另外其實個身使唔使卸防曬 我平時用完會沖夠3次沐浴露但好似洗唔走咁

我都想問 同你有一樣問題

你有無研究過成分
可能係對某啲成分敏感
可以試下用物理防曬 應該無咁易敏感
最好都係卸 沐浴露洗唔走陣防曬味
買啲開架cheap cheap卸妝卸走佢穩陣好多

未研究成分 但咁大個女好似用十隻就十隻都出事, 咁我再研究下
between 我bf如果見我連身都卸肯定問我係咪發咗

我用kabuki brush 上礦物粉
快靚正

同埋呢類頭o既粉底好食粉

想問各位絲打有冇用過derma rx呢個牌子既黑頭水同查暗倉支野？
上網睇話醫生診所都比人用
其實係咪真係work？
最近係咁生倉 好煩

我都決定買pro

決定買tartelette in bloom

絲打用邊款？

Cdp fdt
用紅豆咁細粒就夠 加埋佢地個base就更加perfect

有冇人同我一樣買到suqqu粉餅但買唔到個盒

ps有冇人有開tg谷

CDP 好貴啊.....
貧窮線下買唔起

我諗MEDIUM COVERAGE..
但我係需要HIGH COVERAGE

終於買咗tarte shape tape concealer

Radiant fluid fdt好低
Radiant cream fdt中高coverage
Armani個枝都係中高㗎

It cosmetics 個枝cc cream聽聞係高coverage
Wash list item

Yes it cosmetics 既野好似幾好架
Concealer 都ok

淨係Armani呢個牌子已經狗也不屌

其實佢係都要用armani無人阻到佢 但係可以唔洗喺度講

最近想試下Shiseido 嗰IBUKI line啲護膚品
唔知有無sis有用過 好唔好用呢？

我見上面有絲打問你本身有冇用開d咩產品？

攪到我又想買嘢la
就快要斬手指

講真 我又冇話係都要用...
只不過真係俾佢燒著左 所以上黎問大家有咩好介紹..
我可以唔提 都唔需要JER 住我咁囉...

你自己有無邊幾款心水先

冇
聽聞IPSA 好似都唔錯咁...

我本身係敏感肌, 好似出暗粒痘痘
T ZONE 易出油 面頰冬天就會好乾, 夏天就正常...
所以好煩... 唔可以太潤又唔能夠太乾

係咪暗瘡印黎?

我用過 無咩特別感覺
可以慳返唔洗買

n年前推過既cosme紫色保濕精華
想問下個用量係幾多？
我尋晚用一pump好似唔夠 但今朝用兩pump面頰都係起皮
應該要用幾多架？但我又怕太潤會爆瘡
利申混油暗瘡肌

混油都會甩皮 ？

我周圍google炸，例如聽過BM d粉比較粗等等

係啊 呢排唔知做乜9面豬成日甩皮
但去做test都話皮脂分泌較多

粗係粗少少但coverage係高少少

呢盒PRO 好似好多人話個質素差左
所以我無買

1.5 pump 就ok
我混乾

乾到chi sin 之前個鼻有黑頭，就買嚟試下，用咗3日到，手指同鼻都甩哂皮 甩完滑咗dd

我係混油肌

其實就無刻意jer住你嘅 任何人提loreal group啲人都會屌
有無睇懶人包入面啲粉底先再問 入面都有幾多選擇

睇coverage姐
如果冇野遮緊係用幼粉，睇落更加自然同滑

利申除左om上面講過既都用過哂
ap有試過sample size

冬天乾，夏天混乾+有暗瘡印用dior forever定rmk gel creamy foundation好? 或者有其他更好選擇? 筆直500內
Btw睇懶人包好似大多絲打都係用high end牌子，窮學生表示

其中有樣嘢覺得中咗伏
認真用多排記得再包膠

用緊rmk creamy fdt 皮膚同你一樣 大量暗瘡印
Rmk你唔好旨意佢會遮到印 同埋最多上兩層，已經輕微厚 再上多層就變正粉樣
不過乾肌用搽埋base都ok

Dior forever 幾乾喎唔岩你呢啲肌皮用
Dior nude fdt會適合絲打你多啲
妝感超靚
Medium coverage

sorry 冇睇到
只係用肌研水 搽暗瘡果啲用過好多冇效就冇再用(a酸藥膏都用過) 洗面就用cetaphil

多唔多面油？黑頭暗粒嗰啲？ 定係得返呢啲印？

之前都想入手kevyn aucoin個contour
追post見到tarte 7折 palette加埋highlight 3舊水有找
即刻狗衝

絲打推介邊款Ettusais粉底

掙扎緊要呢盤定Tartelette in bloom好

搭單問下 Dior nude fdt遮唔遮到印？同埋門市幾錢

Medium coverage 淺既印實遮到
不過我塊冇印，得泛紅唔太答到你
門市好似賣470到

tarte唔係代運唔到？

有無絲打有紅色胎記？ 應該點樣遮先自然啲？或者有咩遮瑕推薦？

買啦買啦
真心幾好用 冇大問題既話可以唔洗用concealer添
乾皮冬天用好舒服
但夏天用既話就有d厚 (我習慣bourjois個種好薄既質地)
仲要物理防曬喎 去馬啦

我小腿有成隻手咁大既胎記，夏天著短褲好唔自在，之著短褲落行買下野食，隔離經過既2個男人係到細細聲講睇下佢隻腳，即刻勁hurt ，其實我都知出街會有人望，不過洗唔洗"秒秒下"好似得罪左佢地咁

同問係咪watsons? 有冇絲打用過佢綠色隻mineral gel?

用綠/黃corrector之後用dermablend on top加上去
dermablend cover紋身/胎記都好勁
但香港冇得賣
有得賣既就試下kevyn aucoin sensual enhancer

好快咁用個紋身試俾你睇
上ka下muf full cover
用量差唔多但ka明顯勁好多+blend開area大好多
都係1 layer
但muf個質地係long last啲，ka係潤啲要set好啲

半物理邊隻
冇試過上手都好難知佢大概個厚度係點

其實有用有防曬既粉底搽薄少少平日出入室內外係冇問題
但如果曬得多/粉底冇物理防曬成份/防曬好水太易推
係應該朝早用多5分鐘
等第一層乾左再加第二層

之前講過嘅沖涼用羊奶皀
上完過水用腳搓啲死片出曬黎，個身會勁滑又唔乾感覺好乾淨 洗完我男朋友都愛上左
佢係椰子派 ，我係蜜糖派

多謝你介紹 我買左啦

夏天用會唔會太潤爆粒粒 用過dove爆左幾粒係背隻

點解話tarte唔可以代運嘅
我想搵代運 平過ig好多
Btw有冇買foundation嘅絲
我諗咗成日究竟係咪要light sand
我係皮膚正常深一格 23號色cushion

Tarte 黎緊出好多新野 e.g. 粉餅
所以30%清舊貨
大家記得留番些少錢買新野

Thanks 遲啲去試下先～

係呀 所以我都係搵代購

哦得啦
no worry兩粒黃豆分量夠哂平日室內(唔連頸)全日唔洗補
真係出去玩先再加

in tartelette 2 we trust

我既皮膚同你一樣麻9煩
市面上都有好多fdt高coverage
我冬天用muf hd再加nars concealer 已經乜都夠
仲有marc jacobs 你可以search下佢係超高coverage
我都用過冬天係會有d乾 夏天未答到你住
都係個句你要用armani應該冇人阻到你 但唔好盲信廣告同一眾鱔槁啦

如果鼻位黑頭印毛孔勁大可以點算

如果orbis 白樽呢

deep clean清黑頭 清完收毛孔
有咩方法收毛孔可以考慮google下

得個鼻有油面會有時乾到甩皮同紅卜卜
黑頭冇咩 係得塊面呢啲 佢有啲係吱完變左黑色又好似有啲野係入面 有啲係完全吱唔到出黎
btw重有時用黑凍膜同innisfree隻火山泥 近排重日日敷女朋友買既lululun面膜

無用過唔清楚
有成份表+你唧係手影張相，推開少少再影張大概可以估到既

幸福肌透氣型係咪2粒黃豆 thx

幸福肌係室內兩粒室外三粒(from官網)
有搽有防曬既粉底可以自行減量

好驚變粉樣 因為我除左底妝之外都唔會點化
化妝係為左變冇咁殘 唔該絲打

好，做下research先
另外mufe好似都好多人推?
同埋好奇下大家係咪都係用掃上多 新手表示粉底掃都冇枝

想問絲打only minerals 礦物粉 咩地方可以買到

用bb上

香港淨係知beauty ranking有 或者幫襯代購

轉季了
各位絲打最近用緊邊類色既胭脂唇膏呀
會唔會轉返鮮色、粉色類型

Chanel 好似都出cushion

唔該

不嬲都係用粉色

用laneige新出果隻雙色唇膏三號色同埋holika holika蛋黃哥唇膏
後者買麻煩啲 但兩個顏色都好鮮色 韓妹feel

Givenchy 新出粉底液又派俾beggar

om用緊冇閃粉個隻 覺得好冇光澤係死白個款 同偏乾 耐咗會勁顯毛孔
d人話佢premium 個款保濕d 但係coverage低d同有閃粉 用礦物粉就係想成分簡單d
而家考慮緊synergie 搵日上去試 但hard唔hard sell㗎驚好難甩身

買咗tarte shape tape concealer

Concealer 冇折
btw 佢d唇膏選擇困難症

睇人 直接入去話淨係想試crush就得

好難揀色

難得有枝我專一用得曬既潤唇膏....

佢會取消order

大家如果買到假化妝品會點做

Dum左佢 爛面點算

我一定唔會用
但係投訴間野有冇人會理 ？
好on9 勁唔開心

雖然有其他絲打推介左，不過都貼出黎俾大家參考下：

利申：無用過+唔知香港有無得買，只係以前咁岩見到呢個post

Post上嚟 起碼等人地知邊間賣假嘢

買左咩野假?

Ig shop嚟？有冇人理都鬧佢一餐先 冇可能唔出聲

post上黎啦
至少大家防範下

報海關

係唔係cwb個間？

係咪三盒野都係假?
如果係假野我覺得唔洗幫佢加密囉!!!!!!!!!!!!!

應該要加落懶人包到 比多d人睇到

我都囤左一堆

絲打我20頭， 我本身皮膚易過敏
你有無其他好用嘅護膚品推薦？
我之前有用開La Rochelle 但有時都會用到過敏

正版應該係咁

48 日日沖涼都沖到2046

有野想問
我膚色唔白
Foundation 多數要用3號色個啲
除左earth tone 既眼影有咩其他顏色可取？
勁少化眼影想試下

想問下有冇咩好用嘅潤唇膏推薦？

一有人去澳洲就會幫我買返10舊8舊

依家化妝品護膚品個啲真係太多假嘢
咩水貨店/ig shop/代購
就連卓悅咁大間都有俾人捉到賣假貨
我如果唔急用都係專櫃/去日本先買
香港為咗賺錢咁都做得出
同大陸賣假奶粉個啲咁 損人利己
同支那接軌

支muf就用哂 黎泥夏天 除左dior nude有咩medium coverage 岩乾肌既粉底推介

派到乜人都有

泥你老母

之前都幫襯過下ig shop，但買完返黎凝住有啲野咁，擺埋一邊唔太想用
尤其有啲仲平過韓/美當地買，斷貨都成日有貨返嗰啲，真係買左都唔敢用，寧願貴少少上官網買/買多啲免運費

唔該絲打

講到好吸引 陣味香唔香

成日見你地講sf,請問係咩黎? 應該唔係講順豐呀可?

Paula's choice 2%bha 用親我都生腫紅痛既暗瘡

LM 真係唔算似煙呀
反而用過suqqu 就真係細到煙咁

thanks

Banila co 黑色個盒碎粉有絲打講係超級控油
我今日上咗係t字位 差唔多4個鐘
流咗小小汗
仲keep到 好正
我搵到夏天嘅定妝碎粉啦

suqqu碎粉係咪啱冬天用多啲？

係, lm一d都唔煙唔算幼細

真心好好用banila co 黑蓋碎粉
再過多排會用返
用佢夏天先覺得塊面乾爽d
未用佢之前成日覺得塊面好笠

上次上carousell賣野順手睇下
都要啲mac呀 chanel dior假野
大家都要小心啲

我混油覺得冬天都麻麻地
係幾細既d 粉 但控油仲衰過LM
明明LM 已經唔控
乾肌可能會鐘意d 因為上面係幾滑的

Excel粉底向網上接近零討論度(除左日本網)

日本大約話呢款milky fit fluid乾肌好岩
好靚
但都有人話會變暗
Cosme評分係4.6/7

有人比六七星有人比一星
呢個係七星日本妹

一星日本妹

呢枝向日本好多人review
中港台就
$169即管試下
SPF28 PA++，如果唔去户外暴曬應該是夠用的~

包裝有莫名嘅高汁感，係磨沙咁，摸上手好有專櫃包裝感，重重地，加上係pump!

(呢張係日本妹review圖)
色號我揀左自然MF02，始終日本開架最白我驚好似戴面具咁
日本妹好多都係用MF01

推上面透薄水潤，癡線好正
上完碎粉都勁有光澤感

但coverage係好低我啲雀斑出曬黎say hi
不過我不嬲唔特登遮雀斑，男朋友乜都唔揸一粒雀斑都無令我感悟人生。。。
個色號係岩我用，唔太白
但白皮應該要揀返01，健康膚就03，普通巿民就02

佢係我咁耐以黎第一次想囤嘅粉底
無味，水潤，有光澤感，上面感覺完全唔焗，好似第二肌咁

琴日係東京返黎 影下d戰利品先
首先係suqqu家族
個2個粉餅同粉霜都係幫fd買 本身我係想買黑蓋果個粉霜 但佢停左產 所以無買到
眼影隔離果個係粉膏黎
然後就尊櫃系列 因為買左three粉餅 就無買到suqqu 胭脂就相反

ipsa果支補妝棒見幾hit 香港又未有得買 就順路試下
盒lunasol係去日本既飛機上面買 係日本果幾日都keep住用 著咩衫都襯到 唔洗諗
cdp個粉扑日本買好似貴d？我記得香港好似$80 日本1200羊

ad+家族 影小左支潤唇膏 後面有補返 想買埋soft peeling 但行左幾間都無貨

到藥妝雜貨
個黃色卸妝油係日本都買左支黎用 落得幾乾淨 睫毛膏都卸到 就買多個補充裝
Minon本身想買貨size 但怕無位+超重 放棄左 買左旅行size試用下算 仲有mask 後面補圖
canmake14號 見無咩紅色眼影 就買黎玩下 仲有支唇膏
右上綠色波 拎黎對付頭髮d天線幾好 方便拎出街 用左2 3個
仲有d殺龍巴c supplements 咩咩咩藥無影到
curel支洗臉諗住早上用 見幾平就試下
終於到最後mask！
無點研究過就買 唔知好無用 個人鐘意台灣mask多d
支美顏水以前有用過 但太臭掉左 但見有絲打話對粉刺有用 就再買黎玩下
一包包既mask 其實我最想試係左上黃色果包 其他既見幾靚/cosme第一先買

仲有食物衫褲鞋襪 不過唔離題唔講啦 買完黎度 未來一年應該都唔洗點補貨

up小左張圖

到藥妝雜貨
個黃色卸妝油係日本都買左支黎用 落得幾乾淨 睫毛膏都卸到 就買多個補充裝
Minon本身想買貨size 但怕無位+超重 放棄左 買左旅行size試用下算 仲有mask 後面補圖
canmake14號 見無咩紅色眼影 就買黎玩下 仲有支唇膏
右上綠色波 拎黎對付頭髮d天線幾好 方便拎出街 用左2 3個
仲有d殺龍巴c supplements 咩咩咩藥無影到
curel支洗臉諗住早上用 見幾平就試下

澳洲邊到有得賣

Suqqu 胭脂真係靚到 嚟緊男朋友去日本 叫佢幫我買

無 但話未來1年都唔想去 不過我都唔係年年去日本既人黎

絲打你盒love liner孖裝係咪行咗好多間先搵到？我早幾個月去大阪 行咗心齋橋好多間藥妝都冇見 最後唯有分開買左兩支

但如果你想買06 07依d色要有心理準備行多幾間 盡量去d小人d既百貨公司搵
如果東京既話 小田急新宿/池袋東武應該齊d貨 我眼影+胭脂都係係池袋東武買

唔係 我買黑色可能易d？ 我係新宿買到 第一日買既 果時黑啡都有 到最尾果日諗住入埋啡色 但得返黑

我諗如果我係你男朋友
我都唔太想去 因為佢應該唔想瘋狂行suqqu

連登有愛呀

有無絲打有祖馬窿既pomegranate 味？
之前買mini set 一盒幾支個款 最唔鍾意blackberry 同呢隻味.... blackberry 都還好溝其他味我都仲接受到 pomegranate 直頭好似鐵打水味 有pomegranate 既絲打平時溝咩味 雖然細size 但放係度擺好晒 想睇下有無其他味溝到可以用埋佢